唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!!!

我好準時

啲人仔呢

Hi

Halo

同你差唔多啦

哈撈

in成點呀

唔小心病咗 辣殺

嗨

Sleep

MARK仔同ON9威呢

26000字收工

痾緊屎準備沖涼

同女朋友傾計

You係疤post消失左

死咗

叻叻

將會食宵夜

多謝屙屎巴打十卜

有女grape

食咗兩個麵.......

溫書

31/3 去裸考

陣間都會食麵,落埋好多丸

煩緊

Detail

加油

我都就快考試

而家好少食丸/肉

做咩樹

project 比人free ride 左

痾緊屎

隔離post見到你

終於唔係食家

Report佢 唔好落佢名
我final year嗰時狠比report咗6個人+當面屌柒

不了。。。。

你又笑我

依家唔笑等幾時？

睇睇下immd 體能好易操好
靠呢個幾星期跑返操返順條氣

本來好friend

今日冇錯就得啦

跑步都底 朝早跑 定 夜晚跑好 有唔同講法

咁就婉轉少少話下佢
我俾好frd嗰啲free ride會串下伍 但慣咗 會幫佢做埋都ok

冇問題啦 係而家老咗驚跑完會死

Ok la 緊張左少少

Iok就可以放鬆下

?

Hi bro

我20號

去陪跑

生時何必久睡 死後自會長眠

今日早訓

等緊睇邊個會記得我生日

我當佢朋友，佢當我係佢d 兵

生日快樂 ！？

祝你成功 尋晚真係失敗咗

加油呀

啱 此post新金句！

我都係

生日快樂

下 咁就話下佢啦

笑死

淘寶

多謝巴打你係第一個啊

無言的侵侵侵

我7點真係醒咗架 但係又瞓返

我屌呀，以為自己大波長腿大撚哂

Hi bb

咁夜瞓 捱唔到
我瞓到15:45

Happy birthday to u
Happy birthday to u
Happy birthday to甲乜
Happy birthday to u

鬼叫你心甘情願咩

多謝令細佬感受到人間有情

我有朋友今日生日,
唔通你係

有聲好感動

連登有愛

我，只是鍵盤戰士。

我自己覺得益熟人可以算數

又係做宿題既時候

連續幾日都係？
我諗我成日都唔郁 消耗得太少體力所以瞓唔到

生日快樂唷親

諗住認真學返

你有無同佢講生日快樂啊

連續一個月了
做返廢青就戒唔到post

估唔到我部辣殺電話都可以捱到兩年幾
不過嚿電就打柴

呢d都好做 真係寧願瞓左先算

由頭定點

就係訓唔著呀

打電話比佢

持續咗一個月都幾誇張

電話無響過wtsapp都無震過啊

由頭
早幾晚拎張紙出嚟寫五十音
法國一半都記唔起

咩料子來的？

但我返工前持續年半喎 算少啦比起其他清

太耐冇用到應該會咁
我2個禮拜冇記已經有D甩漏

原來已經年半

要記真係好煩 我又成日撈亂

小弟入世未深 想像唔到點過

試過半年都無做野
但果半年係最開心

地王

廢過年幾

幾開心其實
平時咪又係夜媽媽都唔瞓
而家有人陪下

到學返果陣會記到架啦

BB

我做咗半年嘢已經想死
早起完全唔適合我

毒撚都笑

bb

我覺得由睇戲入手都好有效

日日趕返工 放工又同人迫車
又要對住D死仆街

毒撚唔笑笑邊個

有D後悔果半年無抽時間去日本玩

去完

幾時再去,join

我覺得早起對於某d人黎講真係有心無力架

Agger 返工對住啲閪人 真係咩心機都冇
做啲嘢明明可以A->D
就偏偏要A->K->V->C->L->D
On999

唔係唔睇皆大歡喜呀嘛

AV同動畫

咁撚多重功夫
同埋好多是非
唔係為人工同地點彩佢有味

我囉
我呢排朝早先瞓 個樣仲精神過早睡早起

都係嘅 但係朝早瞓硬係覺得中間會miss咗好多野

睇!

AV淨係學得幾句

朝早先訓好滿足
訓到下午食個下午茶

所以我寧願返shift
如果有得返

果幾句唔洗學

人工都好慘淡 不過真係好近嘅

晚上既做事能力會好高

少少啫
其實我每日12點就會醒
睇我會唔會瞓返

為工作而煩，入左黎

啱
早起身唔會覺餓
一瞓得晏就乜狗屎都食得落肚

期待下home office

返shift 睇咩鐘數 通宵就不了 夜晚不宜用腦

有咩煩呀？

咁ching今日竟然話早瞓 所為何事

係
入得依個post既人應該都係

香港既話
收工咪有home office

呢排做運動做到好累

正路都要啦
早午晚都要返下

床上？

病咗 其實食完藥已經眼瞓咗好耐
但忍唔住鳩下先

岩岩打完波 又俾人整親

收到風手足又大隻左型棍左

幾年前就係
Now

見解獨到 正野

死肥仔

病咗就真係早啲瞓好啲
病完入嚟又係一條好廢青

自己食晒成個紅石榴
應該屙到仆街

攰好訓d

好怕食

自己十九歲，明知做緊呢份工夠穩定，人工高，肯努力就一定向到上，但唔係我想做個份，我想走去做跟車，倉，人工定但自己，完全唔知點好

做返自己

唔捨得咁早瞓
聽日慢慢瞓好過

免疫了 肥婆

認同呀

有無人打波唔會整親 識親都成日斷手斷腳

你個腦裝屎架

我幾鐘意 最緊要健康
反而唔撚食番石榴 好撚臭

做份有前途嘅好 真心
Ching咁早出嚟做嘢 都係為搵餐晏啫
何必辛苦自己

我係大隻佬

我好少會整親 通常都係俾人刮損

西梅都幾健康

好似發燒

早d訓啦 唔訓好難退燒

我冇乜見過有新鮮西梅買

病咗仲夜瞓好似唔係咁好喎

一夜換幾晚舒適 抵啦

食到好飽 嗝

運動真係好矛盾

金炳萬的叢林法則 The Law of the Jungle 20160701 S4 新喀里多尼亞 Ep1

YURI 世界第一

珍惜生命

me too

岩岩食完我都係咁岩見到
病左就早抖啦

定延

咩黎野人黎

Google la

探一探熱先

not interest

Twice

珍惜生命中

無追開女團 唔係迷韓 唔識呀

冇燒

泰妍for sure

鐘意gfriend

泡菜不了

想改名 但唔捨得而家個名

會唔慣

係 所以放棄咗

唔認得你

都會有返末日呢兩隻字

仲有14日

拉茜來報到了

拉西

好想同迪布尼瘋狂唱k

無人9UP
決定9UP到230 訓

俾你嚇走晒啫

定你呀
琴日貼D 肥婆圖

你唔係唔到7點都唔訓架咩

唔想去沖涼 好遠啊

要搭車？

咁多位 小弟不行了 聽日六點起身 訓先

要落樓下打水

我會咁癲架咩
呢幾日JA D 生理時鍾想搞返好
所以今日做運動出哂奶力咁做 同早起左 2點

88888888888 DSE 加油

D翻譯句好難
全部扔俾google translate做

今日冇貼

2點

88了

我都搞到亂曬

聽日要剪頭髮
諗緊留長電粟米

你望下你後面 嚇死我

ON9威無食藥

不啦

圖

清好波

留長先

同米8巴都係兩日後就考 今晚要再試早睡早起

讀咩的

覺得清啱啲清爽頭

以後都唔應你啦

Art

Ching Dse 咩？

會唔會唔認得

同髮型師傾傾先 人柒剪乜都柒 所以無咩所謂

千其唔好呀清

十分欣賞讀art嘅人

畫畫靚唔靚咖

Agger

自貼時間

我嚟

其實點剪真係無咩所謂 剪頭柒最多咪GEL 哂上去

電咗返唔到轉頭

唔好撚扮野啦你 你本人係咁既樣

電話啦 中學果陣

ART 鳩考都合格 我FD 話

坐4粒鐘

原來MARK 仲有2日考 大家集氣比D 祝福MARK 清 科科
拎5UP

讀完出嚟係香港食垃圾 之後比人當係精神病 畫完幾幅去死就可以養父母了

Mark兄

唔好屈我

搵下圖先

Phy geog 撚

仲有我bb

大家加油

4粒鐘已經慣咗 坐係到睇雜誌都得

都唔係嘅 有好多出路

未睇醫生

5up 好好 5** 要收集全香港既祝福

我訓著埋

話又唔係咁講 你畫火柴人嘅畫都係等收皮

3月尾到4月多fd 生日到
今次矛錢 賣身

連登仔既力量邊只咁少

讀得art 都唔差 既 畫火柴人就唔會讀art...

我冇咁快生日

唔訓只因深愛著。。。你知嗎。。。

唔敢講靚 正正常常啦

祝你大家好運

仲有所有唔訓DSE巴絲

羊咩咩唔理你？

賣屎忽啦你

點都好過我畫火柴人

[img][/img]

羊仔死晒

架純BB

賣撚ok?

咁你就錯啦 我班有人讀art但係都唔識畫畫

屌那星 讀物理讀到想死

我對你好失望

係咁先
真係唔會再搵你

做乜撚野

杯b

星期五六日3餐生日飯

AGGER

F=MA

VELOCITY 剩係記得

利B

你咁疊水 怕咩

自言自語緊

手足有急事 借住2k黎先

好想有個大臉既女朋友

點解呢個post推得咁快架

笑咗sor

而我有啦

矛錢

屌你老母 啲英文字十九幾個意思 記得一個記唔到第個

專業9upper

睇得出

U RICH
同多FD子

去捐精啦

你咁RICH都要借

因為9UP

笑左今日同fd 傾傾下計 佢話邊個邊個生日 預左你架
我都就生日

乜野a s t u v
跟手又到 p1v1=p2v2

英文字唔難
concept難

從來無問人借過錢 咁大個仔

最緊要開心

呢句真 錢事小 廢青又有野做

同意
讀物理既都係狗

大佬你幾時生日
出黎食餐飯慶祝

攬緊

究竟搞好grammar先定背熟D基本生字先?

hi 屌你老母

我借過
搵fd幫手入錢入馬會ac

我生日日期係私家車

好彩我醒目
大學讀it

好呀 想睇下 唔會起你底 個post d人好善良架

羊咩個仔叫羊仔 咁蝴蝶個仔叫咩名

ching 賭錢 我唔知既

得啦冇人起你底
拿拿聲

傻仔

成日問你拎水你都話冇
依家冇晒啦

邊位手足生日牙

禾

Both

「突發+有圖」點先識到診所護士

幾好笑

咁易都估唔到

我條女

幾可仲可以約成班frd子出嚟

咁識食呀 ching

睇條女肥唔肥真係睇隻手指就得

Grammar

呢樣真

死gay佬 好耐冇見

我d畫比呀媽執屋個陣掉曬 唔開心左幾個月 畫得好辛苦

幾靚 隻野都幾真實

Ching

46?

講起畫野 果次我去左某個國家旅行
跟住佢係擺檔幫人畫人像
跟住我一走埋去諗住比錢
佢即刻

畫紙？我明白 所以我會搵file入起曬佢

我呢

肥閪

我畫

我隻手指成個男人咁
特別D關節位

典解牙
你太靚仔佢嚇親?

收皮 得我可以咁講

cyber bullying

呢位ching 咁講就唔岩啦 佢問我點評論 我只是把事實指出黎

我男人手

畫果陣咁啱嚟料先畫到 有時畫到成pat屎
Masterpiece 嚟 背後緊係有好多柒畫

禾大佬

2個秋我1個 讓你地 唔好話我bully 你地

我好瘦咖 係唔小心多咗個肚腩 塊面又唔小心圓咗小小啫

屌趕緊FYP

岩岩搞撚掂

講笑ja u know that
ching fit

我好善良咖

係咪要整ppt presentation ?

你就好

唔好以為寫個scissor係下面就唔洗bam

唔係呀 係油畫黎架

其實要搵呢啲畫深圳大把人屈我機 所以自身嘅創意先係第一位

其實想肥又想瘦 好矛盾

yes
20分鐘
之後要俾prof問問題

咁scissor 唔好BAN 我呀連仔

唔信88

唔洗 就咁交assignment 898 繼續做

幾時dead呀你

一幅可以係幾個月嘅心機 你啊媽咁唔識野

5/4

i am girl

講真 可以問下養豬D人 點想整D 半肥瘦既豬出黎...

冇錯 雖然我冇藝術天份 但我覺得用心去做好一樣嘢先會inspire到人

佢以為我唔要 喊左好耐

EASY 個陣比PROF 問到面都紅哂
事後賺我PRESENT 得好

有鳩的妖魔

我畫左火柴人比我呀妹 佢即刻罵我畫鳩屎出黎
我喊左幾日

唔好飲咁多可樂 又要講了

呢位ching好賤格真係

咩科呀手足

自畫像

我畫得靚d

YS 似屎

掉咗幾多幅？ 我好少會比啊媽掂我啲野

其實整左咁多版up返20分鐘好似冇咩難度
但毒撚present好緊張

你自己話想肥想瘦

你呀妹見過鳩屎

我事前個日係屋企PREPARE 左2個鍾 UP到口乾
無咩緊張既 firstly ......... BLALALLALALA UP 落去

應肥則肥 應瘦則瘦
而家唔小心調轉咗

好似有3-4幅

想打舊屎 打錯左鳩屎 SOR9

搵到啦

報咗驚

係 快d推走去

2個鐘
屌有d淆底已經

收左皮 訓唔著

咁傾計

跑1個月都減到啦 你又唔係好肥 加埋飲食

未到考果日其實輕鬆既

咁講冇錯 但藝術始終同商業永遠掛勾 以上嘅野係普遍嚟講都唔多

加入討論了

睇到晒了

睇colorful新片

HI

渣ga
聽日有咩做

LINK PLZ

前提係開始唔到
自己做運動零動力

咁岩
女人鍾意袋銀包化妝品者....

學校又整多個垃圾mock 順便返去交卷改

做完運動好肚餓

膚淺

不了

聽日你著好哂裝備 你踏出門口第一步跑步千其唔好停已經成功左
我個人鍾意游水多d

係 不過而家讀art都多出路
始終都有market

寄唔切

禮物一定係diy 低成本高心思

咁你鐘意d咩

港男

睇左一秒熄左 韓國歌

送個比你 你要唔要?

呢位人兄就醒啦 一定係送慣禮物

病到痴線，訓唔著，聽日仲要考試

我個FD好鐘意個矮妹

一定係飛過去比surprise 去 我係女都扯左

都有用嘅 當入下狀態

杯

colorful係跳泡菜歌㗎喎
利申 死忠

我會寧願自己買 到時買錯又唔岩心水 都唔知開唔開口好

所以 2:15 真係訓

米八靚仔有女

(唔識游水)

有 當然有

唔係香港姐

take care
and gg

d 00後上撚哂韓國腦 90後d女都係
迷韓到仆街

未送過禮物比人

識貨

我曾經都好迷

hehe

講者 送比你就會要架啦

去食野 陪我食野就得架啦

我都係泡菜撚

中學有個女仔同學迷到仆街咩東方神起 super junior
上撚哂腦

慘......ching第時行過老麥見到我 施捨下

追過一掛 之後就冇追了

港女迷韓唔緊要 唔好著到韓妹咁

小巴一定見到個廣告

現加出街見到d 肥婆著撚到韓妹咁 化到個妝咁 真係

幾年前
鐘意beast

永遠都有新團

幾易話為

還我MK妹

女人講你都信

愈來愈唔想留係香港啊！

偽文青女咪即係著到韓妹咁

熱褲 白色背心 馬尾

我有個中學一年去幾廿次韓國
再唔係飛去其他地方睇佢oppa世巡演唱會
有錢到

梳
毒撚唔識女人講既野

冇必要呃你

2月14 果日 我兄弟問我送咩比佢女朋友 我隨口噏風筒
條仆街真係去 結果條女冧到仆街
話佢好細心好charm
我笑左幾日

我覺得順眼d 文青係偏日系 例如xxx

你兄弟

查實讀得Art 屋企都應該有一定嘅能力

幾廿次 男定女 痴線

可惜就成歷史

冇

唔信你試上唔買禮物 斬開你9碌
ig d 女 最鍾意曬條仔送乜送乜

笑死咩

女
佢加加埋埋迷韓年數有8-9年

係咪借錢廣告黎

係 同埋女團跳舞真係睇到麻木曬 愈唔出名就要露愈多

巴打你有潛力

已經認唔到有幾多新團

講緊你咩而家

冇錯 溝左我女神既兄弟

冇人送點曬

大家好

我尋晚肚痛搞到夜訓,但又要早起番工,好累..

但頭先11點訓,訓到e家都仲未訓得著
聽日又要好累咁番工

可以接on9威班

屌你老母呀 笑乜撚

唔知點應你

你讀個科唔係應該好多女架咩

就訓

你覺得呢

你好呀 除左同你講聲加油
都係加油

佢地都唔會 正正常常

又gg了

hi 依度有冇精神病人

咁點溝女

唔緊要 開個新topic
但係我真係冇

u記style 黎架? 唔識分 之後無咩留意佢ig 雖然有follow
無like la

唯有咁啦

去晒澳門

所以已經.....

apink 最正

要搵女有幾難 又唔係讀毒撚科

@唉到世界末日 16個夏天
我2個表弟

我搵女做咩

恩地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 剩係識佢

你地唔訓覺唔緊要咩?
聽日唔使番工番學?

仲有 @利迷子

本身夜訓

迷秀智迷恩地迷yuri
除左呢3個之外其他唔識

訓啦小朋友 俾心機考試啦

其實佢地仲係小學生黎
利子係佢地表哥 唔係好親個隻
佢地有少少弱智個D唔好講啦
佢地讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢地啦 佢地仲係讀緊小三
佢地老豆老母都好辛苦
佢地細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

SLEEP IS FOR THE WEAK

幾夜?

恩地大情大性贏曬

識返個女 正常拍拖

廢青一日

頭先見到有colorful HK ,又要J我女神

恩地無得輸

多謝杯幫我講出黎

仲意為認真回覆黎

係 好鍾意d 真性情既女仔

屌啦 後日UT乜都冇温過

我真係精神病 唔係玩果d

我係絲⋯⋯⋯

我寧願weak啊

有勇氣做自己鐘意嘅嘢 係好事嚟
珍惜

咩精神病 講黎聽下

仲有笑眼

UT 係咪中學先有

係啦
冇留意

認真

間唔中廢青下幾好啊

恐慌症

ut姐係咩
fifa?

有另一種幸福同優勢

哦.... 咁搵個仔拍拖唔係好難
香港地女仔 真係轉畫快撚過打針

識返個靚仔

係 中學撚here

我大哥又發up瘋...

廢青

U 記STYLE 咪幾好LO
不過算啦 忘記左既事情唔好提
你好BOTHER

係會點架

係唔係啊

冇錯
星期日一二三廢青
四五六返學

真係好撚好笑...

你係表姐

咁多廢青?

返到屋企,沖完涼

咁撚多中學雞上連登

最尾果句假 其他真

唉買隻fifa17返黎玩左幾日就冇玩過

咁好? 幾balance下

mk mark

為左照顧你地2個 我出哂奶力 一個人扮演爸爸同媽媽
緊係要發UP瘋減下STRESS

我中學都有UT,一星期三次,測足三年

睇連登都有錯咩

依位手足心水清
仲好靚仔

幾時挑機 無咩對手

Ok la又冇話好恨拍

行左陣先搵到車返歸

下下個月就完架啦

快撚啲煮飯啦 唔洗食呀

無 咁細個 讀好D書啦 學好D 打字 唔好打 吾系甘牙

完sem?

練返陣先啦
依家1*都唔知贏唔贏到

疑神疑鬼 成日型住自己會死 一病發就呼吸唔到 已經送過兩次醫院

恨恨恨恨 FEEL 到好恨

多謝

我未拍果陣都咁諗
無啦啦就會黎

我話左唔會應你

煮緊啦 吹你老母(我)做乜柒呀

去邊呀你

可以做下其他嘢分下心

yes

咁大獲 巴打有冇考慮過比D錢我 幫你祈下福

有冇得醫

講下笑炸唔好咁啦 派下膠笑下咪幾好

好想快啲grad 入到U 但前路渺茫

又肚餓

UT姐係咩呀

中幾呀

我都係中學果陣上高登 雖然而家都叫做係

隔離房班撚屌嗌完歌未

unit test

入到U捱得仲辛苦

我都係有時訓唔著先上黎,發洩下
之前都有上過黎類似既post吹幾句
e家我再試下訓,希望唔好真係訓唔著咁大獲
大家早抖 祝大家今晚都係咁開心

果陣中學生上5P

一星期前脫離cdrom既身份

BYE 返工加油

見步行步

唔洗啦

uniform test 檢查校服,睇下女同學有冇著底褲

In computer programming, unit testing is a software testing method by which individual units of source code

不知幾開心 日日放假

自拍拎邀請碼？

有冇定時食藥呀

住hall?

靚波

Underwear test

你去搵下睇下看唔看到我

原來係uniform test

莉☆迷£囝

原來是咁的

User Accepting test 我就知....

其實未有會員留言功能前，我覺得有冇ac都差唔多

冇靚仔 不了

男同學捉背心顏色

得啦唔想知

頹hall,最慘係成班男既聲係到鳩嗌,嗌歌
好撚嘈

我迷失左這場戀愛遊戲
細個上呢真係睇人D 自貼笑到仆街

開佢房門淋熱水

f.6果陣前面條tb成日著d好鮮色d bra返學
我果陣好想死

想G 再同你討論 點樣拎user requirement ...

你話係女女都話啊

有hall住

TB 屌

可能咁就避過一劫

女同學唔准著底褲

彈尻佢bra帶 啪啪聲

好,即煲

到依家都仲係好興彈女貼學bra帶

係咪又係睇完熊仔頭？

見到我老豆係我執邊咁比心機度馬 聽日又一鋪清袋

有 但就係控制唔到 sor係度放負

冷靜完好訓

夏蟲不可語冰

可能贏呢

住得遠，屋企夠窮

好心你就比多幾百蚊你老豆回本

不了
tb

都是臭的

靚仔就叫彈
毒撚叫性騷擾

Tb也是女

Tb唔係束胸咖咩

臭你又奶！

冇事既
放下仲好

將門人多 成日鋪草皮比我笑

根本就同捉住個男同學彈佢條底褲帶一撚樣

梳
應該要欣賞佢

唔緊要呀巴打 如果放完負可以放鬆D 隨便呀
最緊要準時食藥 我果2個表弟成日唔食藥

以前成日見到啲唔男唔女 感覺不良好

不了
毒撚既世界冇女

佢多撚錢過我啦屌

唔想知

打個靚丁先

從來沒有

我寧願做依樣

我學校有個師姐tb得好撚型

中學成日D女同學借完我件冷衫 去著 返黎香到
只借比靚女

想試下屌TB 一人世物一世 未試過呀

咬直佢

師姐定師兄

我地借PE杉

留名睇利子表演

不了
我淨係識啲柒撚到成個mk賓妹嗰啲

可惜無機會 剩係聽過D 女同TB 拍拖會DIY

我都試過
有個同級同社既比賽要著
不過佢

攞返之後起勢咁聞

喊咗

型撚到女仔都鍾意佢果隻

我成日借完人地冷衫都唔記得比返人 草埋草埋好多係屋企

冇計

係邊度返

重點係出完汗

偷衫賊 原來係你
想話自己靚女

唔通男仔鐘意咩ching

點解TB 咁成功我咁失敗

男仔個身香好正

臭到仆街屌你

咁我退出

唔係個個都香..

有仔

正呀

唔識野

又借題發揮

臭男人有名你叫

果個男仔成個gay佬咁

靚女啲汗都是香的

kakaka 比我估中左

識貨
有時係原本嘅香味
有時有啲係識揀古龍水

唔着底衫果啲通常臭到仆街

呢句真 未聞過靚女係臭

上水了

你咪係

pe 堂完左 班房簡直係

大家明白咩事了

靚仔通常都香

ys 做完運動自己聞一聞 當駒風一流

出完汗既一定臭

臭你又奶

之前點左粒墨 結左焦 岩岩甩左 但塊面有個窿 唔知可以點

Key words

地獄嚟 我商科班算好啲啲 少男仔 理科班就真係仆街了

細個做過激光脫墨 聽一個點墨係廢
等佢好返

屌 好核突

你知唔知同一個唔撚著杉既死肥系打波咩滋味

所以話男同女睇野係唔同
你睇樓上d 清 個個agger 你就係到紅字

填返佢

唔通想我話自己香咩

有d 仆街特撚別臭 坐風扇位 吹到成班都聞到

唔排除既講真

激光細個都試過
之前係網上買除痣水都試過

試過 撞個下真係

屌
以前中學有個人有嚴重臭味
日日都酸球叔叔咁

唔好再講 我又諗起

末日係靚女

Yes me

成個班房都係

有朋友試過聞住隔離啱啱打完波嘅男仔上堂 之後落咗sick room 佢話暈暈地

我屌佢老母出哂汗痴過黎 真係唔撚知醜

你好香囉好冇
想奶均你全身thx

咁有冇留疤？ 係面到？

加埋口臭

NO THATS ME

見到行遠d 你fd 仲要專登去聞

笑咗

痴撚線

你教我啦

口臭一樣難頂
應該十日冇屙屎

今日唔見樓豬

上堂呀嘛 硬食

有冇人係中學班房 男女一齊換杉架

有呀 你讀果間弱智學校

諗起個舊同事
煙臭+酸叔+頭臭+口臭撈埋一齊
仲要坐到勁埋

但最後有冇留疤 洗唔洗搽去疤膏丫

樓豬溝女唔話我地g

正

Sorry

每次PE堂都研究緊佢地點樣換杉 有套技巧

唔洗 等佢甩就無野 無留疤 不過近年出返粒好小小小小 點既墨

咩技巧

好核突 我接受唔到啲人完全冇衛生意識

唔好意思叫佢行開D
但真係 好 臭

女仔換衫 面對面換咪怕醜

每次PE堂都偷望佢地跑圈

佢地拉開條拉鍊 粒件杉上去個頭到 整兩野就換左
連bar都唔比我地睇到

有時唔明女人換衫有咩好怕醜

激光脫全程唔洗10秒 快過打針

一日半日都無問題
但係日日...
果陣仲係冬天

會聞到D味

有啲人成日唔沖涼
個頭油淋淋都可以返學

ys 燒焦既味

我地係pe褲當打底褲 上身同你講嘅一樣 唔洗10秒

脫毛都好大陣燶味

我隔離班有個真係不得了 小息換杉換到一半 著住個bar 去廁所 唔驚比人捉

接受不了
吱出黎炒菜都炒到幾盤

唔明d女人 去沙灘做咩著白色衫

係 我地班男仔成日係到試 試極都唔得

而家啲女女咁open

未脫過,但見到個fd脫完後隻手紅晒

果個mk妹黎

男同女既換衫都有得討論 青頭黎架

Btw 男女校pe堂係分開上定一齊上？我識得有d係分開上

fuck u核突得濟

我嚟 sor

分開上

面 脫完成個人

分開上 不過我成日上去同佢地玩閃避球

吹咩

唔明點解 去到中五六 都係著 心諗 我成個肚腩都未驚

嗰下痛
但抵啦 為咗靚d

一樣柒

hb

當然啦 無你咁靚仔

我思想封建 接受唔到

同你一樣柒 係高你1cm咁多

試過比人成個波飛過黎流左勁耐鼻血 所以好憎玩

厹 自己上去同女仔玩

冇波呀嘛

唉屌我都試過
但無流血

通常都係佢地上緊果時 過去懶有型

是但啦 都是柒頭不用分得那麼仔細

女仔真係會驚冇沒架

壘球都試過 永遠都係我中招

我話你呀

去到依家都著

唔驚 因為已經冇
同埋我唔慣著咁少

柒頭柒頭柒頭

咁佢地誠意邀請我 我都唔好意思拒絕

包實d 呀 廢事嚇親人

Hi I am

咩哥

執波啫 扮咩

叫我？

你咁型點會柒

屌 你又知既

俾個下台階你

三個都係我

同班男仔fd 玩有咩問題 咪唔同佢地玩
一係成班男一係成班女 一係男女一齊玩 單獨去真係...

屌 又串

Thx ching

壘球係咩運動 可唔可以介紹下

好耐冇見 咩仔

好耐冇上過pe堂

真心 當我假膠

緊係男女玩 我果班得4，5個係會認真上 其實全部同啊蛇吹水等落堂

同棒球差唔多

咩哥呀 識唔識叫人 我大佬呀

This ching is so honest

吓 真架
學校咁撚細邊有位玩

擲壘球中學冇玩過？咪掟個波出去

躝啦利迷 識你老鼠咩

無呀 中學係d 農村學校無咩資源 得射龜玩

叫我躝唔緊要 你唔好叫我大佬躝呀

安西教練 我想打邊爐

咁都好過冇得玩嘅

星期五去打

呢位清講得好

聽晚打

好想bbq

學校有隻公家龜 平時拎d 波係咁射去 射左幾年

................................. 咩哥 小弟利迷呀 你唔記得左我啦

bbq

推撚到手軟都未1001...

省尻我 你知唔知我邊撚個啊

聽埋訓 正到仆街

俊? 邊撚到俊

呢度無人識你呀

食緊野

Sorry 各位大佬 無心 比條生路行下

想食串燒

返工返成點 無記錯既話

睡意來襲 今次真係早抖啦名位 聽晚再見

你地平時自己一個食飯果時會食乜

go eat

88

彩虹

譚仔...............

見到咩食咩

ching 笠完水啦

茶記

安格c

前排去飲嘢 有個frd外賣燒物
勁撚正 有雞皮有蠔有鰻魚雞軟骨牛仔骨韮菜

我識 冇英超冠軍迷子

hi

學校有隻公家龜 平時拎d 波係咁射去 射左幾年 學校有隻公家龜 平時拎d 波係咁射去 射左幾年 學校有隻公家龜 平時拎d 波係咁射去 射左幾年 學校有隻公家龜 平時拎d 波係咁射去 射左幾年
唔撚回應我 幾無禮貌

88la

譚

有伴先得

我唔知點應你好

英格蘭甲級聯賽 18 1900–01, 1905–06, 1921–22, 1922–23, 1946–47,
1963–64, 1965–66, 1972–73, 1975–76, 1976–77,
1978–79, 1979–80, 1981–82, 1982–83, 1983–84,
1985–86, 1987–88, 1989–90 傻閪

韮菜無得輸呀喂

無記錯
不過岩岩返無乜野做
有fd係間公司既其他部門度做
Lunch食下飯吹下水咁

牛池灣 車仔面檔

一齊食宵夜

比d 反應好呀 清

同事如何

甲級。

行得

咁隻龜依家點？

我會自己食 炸醬中辣 加個豬耳

一樣喎

真
我自己隊兩三串都得

甲級咪者係超級囉 傻閪閪咁撚樣 睇係咪改左名
想捉超級你個字咪由你

又j

炸醬雞肉牛肉 凍奶茶少甜
睇心情加個皮蛋或細香草

幾好人
不過佢地有d忙所以唔算講左好多野

加埋野飲 68蚊 一個人食先食好西

繼續j。

佢話無呀 咪貼比佢睇 係呢17年無 分清楚d 好

搵晚go

做緊ASSIGNEMNT

咁你嘈乜9 無冠軍者 串柒柒 你邊間狗會架

tgt

不了 太夜 唔出得夜街

腩肉酸辣 peter

頂級聯賽係有

但係無英超

平時我食開2手 出面有咩咪食咩

冇英超冠軍丫嘛

邊位呀ching

咪捉字眼囉 五弟

有無食過胡辣

55有門禁

迪布尼大佬

盲撚左呀 問你邊間球會呀 答唔撚答呀

M記有好多剩

做assignment

譚仔有熱湯飲

會唔會特登揀靚女既二手飯

好難食 食兩啖放棄咗
利申 大哥打手

講野啦 比個表情 你唔係串樓豬串得好撚過大聲

你好好多咩

訓醒

喂 asm 毒撚

痴過fd食
中意麻辣多d

唔見迪布尼

通常我食淨就俾佢

多你小小啦 年年科水買咁多人得第五 反省啦

寸埋你添啦

講起足球就係熱血

佢係咪話冇胃口 唔食

I see

come on 毒撚

笠咗水啦

訓唔著又開始肚餓

you toxic

佢乜狗屎垃圾都爭住食

耶子買果啲真係唔錯

準備爆post

學以致用

爆post

1001

有冇第2句呀 講迪布尼咁撚大聲

降班啦 耶子 下年英冠

要唱k呀！！！！！

瘋狂cut Fiona 歌

爆

一句夠收你皮啦 冇英超冠軍

每晚12點準時開台

唔該下手開post